有冇人覺得聖鬥士星矢北歐神鬥士篇好好睇？

每個角色都有一個故事，好正

由水瓶座做主角嗰套好睇

咪又係噉

邊套

車田筆下啲人物好多都冇性格冇背景就死咗

唔太覺囉

Lost Canvas 冥王神話 一騎絕塵